該組織還敦促下加利福尼亞州的立法者在該州的刑法典中增加對基於性別身份的謀殺的正式承認。蒂華納當局批評對變性婦女謀殺案處理不當|邁克爾·K·拉弗斯| 2020年9月17日|華盛頓
WTOP報道，相反，她敦促檢察官給勒布朗一個機會承認謀殺並承擔責任。2015年trans謀殺案中被控的Md.男子被判35年| Lou Chibbaro Jr.| 2020年9月17日|華盛頓
顯然，這在巴西等國家是有用的，那裡的謀殺率大約是全球平均水平的五倍，犯罪被視為社會的一個主要問題。播客：新冠病毒-19正在幫助巴西成為一個監測國家|安東尼·格林| 2020年9月16日|麻省理工技術評論
他們創辦了一家專注於奢侈品時尚界的廣告公司，但在特雷馮·馬丁（Trayvon Martin）被謀殺後，他們決定進軍社會正義領域戰前“探索我們醜陋過去的真相”|布賴恩·T·卡尼| 2020年9月16日|華盛頓
他還被指控謀殺未遂，甚至向他潑牛奶。最後一個酒吧|尤金·羅賓遜| 2020年9月15日|奧齊
該網站收錄了207首帶有強烈反同性戀歌詞的舞廳歌曲。莫里斯·湯姆林森如何在牙買加被揭露並被迫流亡|傑伊·邁克爾森| 2014年12月9日|每日野獸
謀殺、自殺、疾病、老年：這些死亡困擾著我們所有人，但在監獄裡，它們以更便宜的價格收留我們。《監獄裡的一百萬種死亡方式》|丹尼爾·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野獸》
1984年，她在競爭對手哥倫比亞廣播公司（CBS）的首映式上撰文，該公司曾是《暮光之城》（the Twilight Zone）的原址。厭戰獸醫如何創造“暮色地帶”| Rich Goldstein | 2014年11月13日| DAILY BEAST
在他的領導下，謀殺、暴力犯罪、失業和稅收都急劇上升。關於新澤西金童科裡·布克的醜陋真相|奧利維亞·努齊| 2014年10月20日|每日野獸
《如何逃脫好萊塢提姆·蒂曼謀殺案》導演威廉·德斯蒙德·泰勒於1922年被槍殺，臭名昭著。8必讀埃博拉、冰川和性高潮的故事：野獸之最|威廉·布特| 2014年10月11日|每日野獸
毫無疑問，如果不是因為環境的原因，皮下注射針頭的謀殺往往會逃脫偵查。戴兜帽的偵探，第三卷第2期，1942年1月|各種
謀殺、強姦、縱火和一系列其他暴行往往是大腦疾病的第一個證據。古代信仰與現代|托馬斯·英曼
“我想我知道是誰謀殺了水仙花，”他堅定地說。水仙花之謎|埃德加·華萊士
謀殺已經夠可怕的了，不管它以什麼形式出現在我們面前，也不管是出於什麼原因。競技場各具特色
這個女人老是抱怨謀殺是為了什麼？乞丐歌劇《約翰·蓋伊》